[
    {
        "randomId": 594
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    }
]